﻿Quà tặng trái tim tròn 2 tuổi

Quà tặng trái tim lần này sẽ có sự góp mặt của đông đảo ca sĩ: Quang Dũng, Đàm Vĩnh Hưng, Hồ Ngọc Hà, Hồng Ngọc, Lý Hải, Thu Minh, Hiền Thục, Hồ Quỳnh Hương, nhóm The Bells, La Thăng, Thiên Trường - Địa Hải, MBK... 
Biên tập viên Hoài Nam phụ trách chương trình cho biết ở tuổi lên ba, Quà tặng trái tim sẽ tiếp tục đẩy mạnh sự giao lưu giữa ca sĩ trẻ và khán giả, đáp ứng những bài hát theo yêu cầu công chúng và cũng không thiếu những phóng sự đời thường về nghệ sĩ.

TR.N
